［突發］曼谷街頭驚見東方昇

第一眼睇以為細細張野
點知一望第二張圖

咁大張😂

屌原來係拍攝角度問題
不過都

張嘢係天橋上面嫁 唔係對面馬路
我初初都睇錯

錯覺圖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

幫手係bts站貼埋打市民嘅白衫泰拳佬

遍球開花

錯覺圖以為大大張貼係馬路邊。。。

真係好似東方昇
有英文版更佳